第8場 莫雷拉又贏 我切一條頭髮

切左手指未

慢慢黎啦 我大把籌碼